撐手joke等同做水魚？三百幾蚊姐快啲幫襯

快啲WhatsApp做水魚！

以前屌渣狗po

推

打手推

鬍鬚仔幾好食啊